14000budget求推gameing laptop

想輕少少可以攞出去執相
同埋可以打game
求推

msi gl63 2060

GL504 2060 HKD$14,129.99 free shipping
Weight 2.40 kg

Alienware m51

gameing

有冇under 2kg

gaming sor

razor blade

MSI GS好似有1.8kg，不過d人話散熱好差而且又貴。

單風扇應該ok嘅
平時唔係玩開大型game
上網查完
gf63再換32gb ram
巴打點睇

要輕既gaming laptop
個價錢可能都會貴少少 再唔係就買下舊model
而家輕薄款多數都係要18K 左右 (RTX 系列display card)
如果你去amazon 買asus 既話就可能會再平D

GF63得GTX1050，大作應該只可以set低效。

有ti
同埋都少玩大作

1050Ti不過係MaxQ，同1050分別好少。

不如講講你打算玩乜game

如果執相Surface Book唔知乎唔乎合你要求
mon 睇落唔錯
有張1060 應該應付到gamimg
價錢就....

$14000以下仲要輕薄Gaming Laptop真係好難搵

Amazon搵到有
Asus GM501/GX531

話說換ram有冇保用

G7 17 - 7790
HK$13,499
第8代 Intel® Core™ i7-8750H
Windows 10 家用版 64位元 英文
8GB, 1x8GB, DDR4, 2666MHz
256GB M.2 PCIe NVMe 固態碟 + 1TB 5400 rpm 2.5吋 SATA 硬碟
NVIDIA® GeForce RTX™ 2060 6GB GDDR6 含 Max-Q 設計
17.3-吋顯示器
起始重量：(3.14 公斤)

唔介意重量要大moon 呢部巴打們點睇

i5 version冇

邊度有得賣

認真係好好多

重

屋企冇位擺desktop同埋要攞出街
唔係都直接砌desktop